Prof 上堂拎 laser 係度指手畫腳，我即刻履行公民責任

建議差佬入大學拉鳩啲 prof 換返青年人民望

抽水po，meanlingless

今日presentation 有人拎出泥馬上肥佬

立即被捕，老老實實，韓國餐廳啲鐵筷子，文具店，五金店，行山用品，美勞用品，全部都高危

啱啱為咗香港嘅繁榮穩定大義滅親，報警拉咗老母

支持